黃之鋒見前港督傾香港前途

黃之鋒見前港督傾香港前途 引述對方關注立會議員被DQ

黃之鋒今次除了與英國外交部、國會議會、智庫、人權組織代表會面，更與兩名前港督衛奕信及彭定康會面。他於周三早上與衛奕信會面，引述對方關注立法會否決政改方案及立法會議員被取消資格，但承認兩人對民主進程有所分歧，但欣賞對方願與他會面。

黃之鋒今早與衛奕信及回歸前擔任外交大臣的聶偉敬會面半小時，提出香港2047年後前途問題、政改方案、特首選舉以至議員被取消資格等事宜。他形容衛奕信過去對中國以至香港民主進程持保守態度，但對方非常熟悉香港情況，包括知悉代表香港眾志的學生羅冠聰進入議會體制。
黃之鋒引述衛奕信，關注立法會否決政改方案理據，又問及為何有議員被取消資格。他解釋只要提名委員會繼續以機構提名，即超過一半提委會成員支持才可出閘，就不會支持方案，承認雙方對此有明顯分歧。他又解釋羅冠聰並不主張港獨，只因宣誓時「加料」引述印度國父甘地言論，黃指衛奕信對此並不知情。他於倫敦時間周三下午會與國會議員會面，明日會與另一前港督彭定康會面。

少年領袖

呢條友係外國政圈愈黎愈有名，人地肯同你見面
至於香港班葡萄撚同垃圾泛民

等睇 send e-mail 同屌鳩做

傳統大中華有時候做到本土做唔到既野

其實如果佢見多幾次前港督，實際作用係咩?

有咩方法係一做就可以有真普選?

1. 坐低咩都唔做；
2. 屌人鳩做；
3. 呃傻仔課金；
4. 食清啲；及
5. 退出社運，幫廢老量血量。

孫中山當年可以做到革命領袖，就係因為喺外國出名

但係佢唔係起義開始成功先仆返中國咩

真係覺得其他國家會幫你香港爭取民主？唔好玩啦

yes,消耗民氣
他日建國成功第一個清算佢

好明顯啦，就算人地想幫你都揀個識既黎幫
唔通睇 d 9up廢文所謂理念講到天花龍鳳但完全唔知係乜水個d 粉皮咩

咁日日響網民淨係屌人鳩做果班又有乜嘢貢獻?

難怪梁天倚條傻鳩要痴埋人地到啦

香港人唔自強，畀個超級撒亞人都救唔到香港

何謂自強，聽日開始唔好交稅

之鋒係新世界嘅神

冇用啦 條友都入唔到體制入面
係海外建立香港流亡政府啦

非民選議員都可以出訪

(雖然我唔同意佢既大中華一統)

華文傳媒戀童癖, 日日舖天蓋地造神
外國傳媒就首先引述華文媒,
到外國傳媒直接派人黎, 都係必定訪問佢

呢個就係佢神既原因

BTW, 佢D垃圾英文, 英國佬聽得明, 佢又聽得明?

之峰先生

邊個知將來會發生d 咩事？
但現代世界你要同當地政府對抗，冇外國既支持根本冇可能成功
外面唔識人，只識係國內屌鳩人地係出面既冇用做唔野，但反睇自己除左屌人同自戀之外，就冇任何作為

話事話自稱 中共/美國上賓 個位呢 ?

同外國政治結交語言不通根本唔係一個問題
英文好又點？政治籌碼就會高d?

唔通好似濕鳩梁天琦咁咩

唔好提啦

打份工

你真係ON 都核爆

條友宜家做緊乜

你就on9
慢慢打飛機幻想獨立啦

我都想知 可能傾緊新招

黃之鋒 黃台仰 天淵之別

佢見前港督個作用咪就同班本土派係中聯辦門口叫口號一鳩樣囉

為下一次消耗民氣作準備，

預計在今年北戴河會議之後，

中共與美國的鬥爭將會達到顛峰，

香港會是中美經濟戰的地方。

議員羅冠聰表示：吓？

其實眾志列陣嗰派係咩主張？有冇人知？

本土定位不倫不類
因為佢地支持支那分裂，所以所有唔係同佢地同路既都被分類成大中華（支那一統）
其實係好on9

佢啱西方口味吖嘛

唔係大中華做到, 本土做唔到

而係關乎外國 / 外媒 眼中出唔出名
你出名, 人地有可能見你
達賴好出名, 仲主張TIBET獨立, 各國皆接見佢

你要香港獨立聲音傳遍國際,
你必須提高外媒眼中既知名度

分裂既相反就係一統
你反對分裂, 當然就係支持一統

基本邏輯, 你先ON

反對港獨
身份認同: 我係中國人

hi kk

我覺得冇乜所謂嘅
等多啲人知道香港發生緊乜事都好嘅

多謝補充解釋
我咪就係話緊你地只識非黑即白，但你地連灰色都當黑色呢